整咗幾條片介紹電腦實用嘅嘢

第一次剪片，剪得好差

貼錯link

冇人理

石原bb我愛你

多謝

G持

多謝巴打
可唔可以比啲意見小弟

Chrome實用插件分享(二) - 去廣告

高汁
下次如果再有 可以一次過將5至10個skill放入同一條片介紹 咁樣睇落會多啲嘢睇同快啲(一個skill唔洗放太多時間落去講) 加油

多謝巴打